光速屌屎眼定音速屌屎眼痛d

屌你痛d
此po已完

屌幾耐？屌幾多下？

屌愛麗絲屎眼好d

你碌野咁幼，光速定音速都唔痛啦 吓話

認真討論

音速會音爆，嗰下應該好痛

之前睇過本書講如果pitcher球速有光速會點
結論係個波離手果刻唔夠一毫秒
成個棒球場會灰飛湮滅
batter連痛都唔會感覺到就變灰

唔會痛 因為已經熟晒

樓豬我來了

點解

拿, 我認真答你

先做幾個假設,

假設你碌勁同個西之間friction=0
你條女係完全靜止狀況
你條女能夠承受極大動能而唔被你碌勁插死
你碌勁唔會係抽插過程中斷裂
同埋你冇早洩問題

Einstein嘅狹義相對論講到明現實物質唔可以超過光速運動, 但可以用接近光速嘅情況黎答你呢個問題

當你係度用傳教士式 接近光速地抽插你條女, let say你係標準高登仔碌勁30cm, 而30cm只係靜止長度, 由於你條女係靜止狀態而你係相對高速運動, 運動中物體被觀察到嘅長度會比靜止短, 所以你條女睇到你碌勁越黎越短, 直到接近光速, 長度幾乎=0

但因為你本人係高速運動緊, 時間出現左相對性膨脹, 姐係話相對你條女, 你本人嘅所有物理, 化學同生物學過程嘅速度都會減慢, 簡單講你條女會瞬間變老, 係你射之前就死拎左

假設你真係能人所不能咁超過光速 你碌30cm勁會變成虛長度, 姐係theoretically短過0

你碌勁嘅質量會無限大, 最後會變成黑洞, 之後你條女都會因為你碌勁嘅引力而被吸入去正氣黑洞, 分解成粒子然後變成電磁波由碌勁射出

YES
空想科學讀本

咁音速會點

根據愛因斯坦嘅相對物體睇以越接近光嘅速度活動，質量就會越大，所以用光速屌屎眼一定比用音速屌來得痛！

但物質到達光速質量就會變成無限大！所以未必屌得入！